蚛蟈人真係丟架

咁鍾意自己國家唔好去日本丫嘛

Twitter 見

幾十蚊魚餌就釣到班支那豬

屌你老母好撚肉酸

又派子彈比我地
係時間幫佢地宣揚下

借用twitter見。

twitter圍剿link plz

冇所謂
柒出國際

人唔笑狗都

Push

人類史毒瘤

日本咪鬼比佢地入境啦

子你老母比人踩到上心口仲打飛機

低等種族

世界最大蠻族

支那人人

咁你想點
對家做柒事係要拎黎當子彈架啦
咁得閒屌我打飛機既不如上twitter去宣揚下支那人既暴行

收皮啦，人地面皮厚過城牆唔撚care你粒子彈啊
半個支那人都又捉唔到，淨係話當子彈黎打飛機，醜唔醜

痴人說夢
中國萬歲
又冇講錯喎

咁又點牙
班蘿蔔頭都玩緊支那驚支那抖音
中日友好,你地班奴才反咩